有咩方法可以令唔做部機嘅人唔好霸住部機

今日去坑口p記操胸
換完衫就推啞鈴先啦
做左8set就去玩下機咁
之黎見到部夾胸比個八婆霸住
心諗算啦做住三頭等下啦
點知仆佢個臭街
我1750等撚到1830
佢都仲坐左係度
你話佢一直做部機都算
佢老母坐係度講電話
個下我火都黎
以為我毒撚唔敢問你可唔可以輪流做
就等於我唔敢屌你？
夾埋做4set都冇
霸左大半個鐘
仲要講電話？
我個下真係忍唔住
屌你老母
你唔走
我走

係咪應該set 個時限比女會員
或者其他機制？

開口問佢仲有幾多set 企喺到等

係佢面前望實佢隻眼 一對望就問

毒撚唔敢問
怕比人當狗公

我唔信你講粗口屌鳩佢都俾人當狗公

佢帶帽又口罩
好難搞

又唔係大隻佬，怕乜
屌鳩佢啦

除褲嚇鳩走佢

其實行埋去講聲師兄，俾我做一組先，就解決晒

男人仲比較正常

d廢老阿嬸先麻煩
擺低毛巾電話起部stair master度
之後行開吹水睇電視
你想用部機，佢會行返黎話鳩你，話佢用緊

講開stair master
d 師奶霸住部機一兩個鐘煲韓劇
佢地個resistance較到最低
仲舒服過行公園
踩完成粒鐘汗都無滴
但其他人就無得玩

對方係男人就唔怕啦
聲都唔洗講
一個眼神
一個點頭
即刻deal
問題係女人

大隻佬先唔怕

嚇走埋其他人就唔好啦

行到面前問佢咪得囉

樓主真英雄

sorry我睇漏左你講對方係女人
女人就怪自己唔好彩啦
p記都咁缺機？
我玩康文先成日要受氣

樓豬好勇

條女等緊你問佢拎電話 下次醒水啦

樓豬真男人

擺底1蚊跟機

垃圾樓主

撞正收工時間

我愛我女朋友

隻秋

師奶都淆